[民族黨]香港獨立藍圖曝光！！

香港民族黨執政藍圖

香港民族黨 陳浩天

我是香港民族黨陳浩天，我主張香港獨立。我參選目的有二：其一，就是要打破香港獨立議題的禁忌，引發香港獨立的思潮；其二，透過作為港獨候選人身份參選，代表香港人推動獨立的決心。

香港民族黨和我個人絕不介意以身犯險，早已做好捨身成仁的準備。香港獨立非天方夜譚，憑住香港人的堅毅，我陳浩天必定與各位共同奮戰到底，建立屬於自己的家園。

政黨簡介

香港民族黨致力推動香港港獨，唯有脫離中國殖民暴政，香港民族才得以免於亡種滅族之禍，續存於世界之中。民族黨認為香港人乃係有別於中國而且獨特的民族，香港人不僅止步於生存，更要於世界上自強，故此民族黨亦非常著重獨立後的香港港獨藍圖，希望能夠為香港人建立一個具生活質素的幸福國家。

政綱

任何利國利民的政綱在中國殖民統治下均無法實行
唯有香港獨立後方可實現，故敝黨將稱之為執政願景
褫奪97年起 所有雙非嬰兒的香港公民權！
為自己投港獨一票

出入境政策

設立港中邊境關卡，打擊走私問題

教育

禁止以普通話作為教學語言
禁止所有學校預留學額予雙非學童
大幅削減中國籍國際生大學學位名額，同時增加本地學生於本地大學從事研究的資助

軍事

設立常設軍隊，抵禦鄰國入侵
設立徵兵制

政治

將香港建立為單一制主權國家
推行西敏制議會，廢除現有行政會議、特首及功能組別推動政黨政治

人口

褫奪97年起所有雙非嬰兒的香港公民權
停止輸入中國移民
中國籍國際生畢業後不可直接留港工作，留學期間不計入居港時間

文化及藝術

推行香港語運動，廢棄所有普通話譯名，日常拒絕使用普通話
打擊文化入侵（如廣場舞）
成立專業藝術行業互評機制，為藝術工作者提供專業資格及資助
透過定期舉辦各類藝術項目，培育觀眾群，長遠培養香港公民對美學之修養
培養具質素的本地藝術家及文藝創作，建立自己的品牌，將香港文化藝術輸出國際

社會保障制度

反對設立全民退休保障
任何非永久居民不得享有社會福利
全面取消強積金制度

外交政策

香港維持中立國地位
保持與西方國家友好
維持與中國區域合作關係
發展香港為聯合國亞洲事務基地

醫療政策

拒絕輸入中國醫護人員在港執業
提高非本地人使用香港公立醫院費用
大幅減少中國人佔用非緊急公共醫療資源

資源問題

增建海水化淡廠，長遠取締輸入東江水
資助發展本地農業及畜牧業，提升本地農牧品產量，以應付本地對有質量保證食品一定的需求

經濟政策

限制非永久居民地產投資
拒絕依賴中國，開拓全球業務
優先聘請香港勞工
取消中國居民自由行
停止興建高鐵、第三條跑道、港珠澳大橋

體育政策

禁止外國球隊參與本地聯賽賽事
設立不設項目限制之運動員獎勵基金，資助職業運動員增建運動場，以優惠價錢租予本地運動團體管理
撥款興建大型體育訓練場，提供各類運動訓練設施

軍事無可能夠打

海水化淡果度話長遠取締東江水 點可能長遠? 一獨立大陸就即刻cut 水

起碼都要收返班隔離中國人的雙非居港權！
及所有中國人都不能留港！

同意

軍隊唔洗夠打 因為冇可能夠打 但唔可以冇

海水淡化個到 香港比錢支那我唔信佢唔賣水

我真係信佢會唔賣 班大陸佬咁要面 你獨立咗佢仲理你? 用焦土策略炸鳩香港仲似

絕大部分都不設實際

屌隔離地獄鬼國有咩做唔出？
佢地咁撚鍾情大中華，cut水唔賣唔出奇
食水問題一定要解決左先

軍隊打咪同中國攬抄囉 供水自給自足係英治時間一向運作良好

水塘啲水都夠頂一排啦

唔係成日制水咩

港女沖涼閒閒地一個鐘頂幾耐

一個月囉，冬天咪又仆街
獨立先決條件係衣食住一定要自給自足先/穩定供應先

我都覺

有幾？除左褫奪雙非公民權over左啲其他都唔叫行唔通

你知唔知買賣水係一單幾大既生意
如果係咁簡單就可以焦土
唔洗顧慮其他野既話就好
但你認為真係咁簡單？

成件事不設實際
淨係徵兵已經冇可能
香港人咁撚自私邊個肯去死
就算有人自願當兵 都完全冇軍事基礎

爭取民主就話同意
爭取港獨真係on99

文化方面點禁止大媽跳廣場舞
呢個係佢人身自由

想問軍隊實際可行? 軍事裝備係邊度買? 邊個會賣? 打起上黎頂唔頂到一日

以阿戰爭已經證明領土大小唔等於一切
你只要令支那覺得唔化算 講和就得

咁係咪要一齊建築民主中國

到時會唔會仲為咗錢而塭畀香港 真心唔覺得會

唔係一定明文禁止架嘛

見好多人講以上好多野都係無辦法做到包括水源問題 無知一問英殖年代係點解決水源問題？

無留意依個post 係講獨立後
但如何獨立? 鄰國駐咗兵係香港， 你一想獨立班兵已經可以出黎

做中立國係最最最係on撚79

制水, 樓上關水喉呀 但依家有可能返轉頭痛?

問題香港人有冇咁既決心去參軍
香港要建立起足夠防禦/俾共軍足夠殺傷力既軍隊起碼要10萬陸軍
一旦獨立戰爭爆發 香港變成好似格羅茲尼咁既戰場(車臣) 有幾多人仲願意獨立

依家國國都拉攏中國

緊係會啦 中共如果係唔講利益講情感就唔會同俄羅斯行埋一早打鳩俄佬啦

因為未必夠打囉 但同香港打.......

似精神有問題

大陸啲官點會放棄呢條水

佢地做所有政策都可以從中吸金，多勞多貪，所以辦事先咁有效率，但呢樣都係佢地弱點

軍事點會唔夠打香港咁有錢，未訓練到自己軍隊之前就已經可以買起人地成支軍隊

根本反滲透大陸係仲容易過俾大陸滲透香港

冇㗎
時候未到
等囉

咁樣中國會冇左香港呢個窗口
中國經濟會奶埋野 因為冇人會願意投資落一個獨裁國家
中國咁多外資都係因為香港做中間人

而且又唔係話要武力獨立
重要既係每個香港人都想獨立
咁就好大機會會成功

咁南海夠打啦啩

買起人地軍隊 咁你講緊既野真係好困難 要點先動用到政府筆錢去買軍隊? 唔攞晒去送錢畀大陸都偷笑啦 定係叫誠仔科水買軍隊

香港GDP 依家只係佔中國3% 上海好似已經超過咗 仲係靠香港走向國際?

駐港解放軍問題點睇

係 唔係的話點解要整個特別行政區？
Gdp大於一切的話 咁深圳已經大於香港

廣場舞

咪睇小香港啦 疆獨呢啲野一早就已經有 洗乜等港獨

係 之前我都諗過 如果你話香港可以公投退歐 就話啫 又或者好似加泰咁話講獨立有埋投票 但西班牙都唔會軍事界入 但中共唔係囉 咁要面 如果香港獨立咗除咗西藏獨立 佢地就會覺得無可能收返台灣

大陸會發展架喎 整特別行政區係以前既事喎

笑話一則

人地仲有美國撐
中立？
得罪講句
佢完全唔識國際政治/軍事囉

香港係中共之下遲早都會冇左價值
點解唔試下獨立？

的確 咁你覺得支那發展左未？

講緊點獨立呀 樓主段野已經係獨立後既政策 咁獨立過程呢？ 駐港解放軍問題呢? 一獨立要同兵打 有武器? 點運入黎? 邊個肯打? 解決晒依堆問題先講獨立後政策啦 當獨立仲係十畫未有一捌 就講獨立後政策有咩意思?

發展得好快下除咗1991 年GDP 下跌年年都升得幾多 當然GDP 唔係perfect measurement

醫療政策睇得出佢唔熟醫療

大陸醫生係香港辦事效率低係同薪酬制度有關，同本身個人無關

佢地習慣左獎金制，做多賺多，黎到香港固定月薪梗係唔撚做野啦

而且雙非醫療費嗰到，人地無賴起上黎仲同你交醫療費？直接走數啦，加非本地醫療費可能仲會影響到中國以外嘅旅客，學生，專才勞工，呢招只防君子不防小人，損敵50傷己100

最緊要，西醫作為既得益者，無論你份政綱幾動聽，佢地都唔會有幾多人buy，你吸引西醫，倒不如吸引下中醫呢個制度以外嘅低姿態行業，只要能做到中西醫同酬，嗰啲愛國中醫即時同你指責共產黨消滅中醫文化啦

我唔知陳浩天點睇中醫，但就算當佢巫術都好，只要能爭取到更多人支持，就應該吸納

而且而家醫療最大問題，係肥上瘦下嘅問題，其實香港根本夠西醫用，只係冇人願意做公營咁解

有心想改善醫療制度嘅，就好心做多啲功課啦

其實陳浩天好需要資金支持，而家佢要返工，根本冇咩時間去處理呢啲事，淨係醫療都起緊要花1個月時間「初步了解」，呢份野咁無誠意，都真係幾睇得出佢幾閉門造車

其實你支唔支持獨立架

97後雙非都有落地歸根嘅香港人

佢點處理

咁佢咁快既經濟增長係靠咩？

當睇到獨立有可行性會支持 依家我係提出實際問題畀大家諗 而唔係只盲目話支持支持

仲拎GDP.......屌你d支那城市人啊一撚多，都只係「超越」香港咋，都仲未知佢計出黎嘅數係咪真

好撚幼稚

如果奶共對香港發展好
你奶唔奶

你咁樣係叫世界仔

小學雞
執政願景？

我相信大部分香港人都係覺得唔可行所以唔支持 咁就要諗下點先令佢可行 但我真係諗唔到

但依個係事實 可行性直接影響香港市民對獨立既支持 而獨立就係要建基於人民既支持

個政綱既宣傳意義係大於佢既實際效用
就好似啲口號咁 佢咁樣係強調自己立場集合支持者

lm

老實講細個覺得中共無咩野 但近年就覺得中共好小家好賤好仆街 有可能都想香港似加泰

btw 樓主做咩唔參與討論

個因果錯左 你一直講我想有但又唔博下投資
咁隻股票緊係唔升 唔升你又話唔抵買 會輸

我都覺得似係表達對中國不滿多過真心為香港人立國

全部政綱都淨係針對中國

咁叫政綱？
本土真係冇人

隻股升緊而且有潛力先會買 如果隻股上市而連間公司既發展方向都未知

港元美元掛鈎 支那人要走資 定係你信人民幣係國際貸幣?

個政綱係唔係有效其實唔重要
問題係你buy唔 buy 個concept
你buy你支持民族黨 呢個就係佢個用處

睇到真係屌出聲

算啦 始終香港經濟好 冇人願意冒險

只要信不要問 呢個黨宗教來？

之前陳雲就有堆用外國勢力迫走中共嘅招數
不過大家就覺得佢係痴線佬
全部一係港豬要攬住支那
一係就屌佢唔係真本土派
而家陳浩天出咗呢份野就又話唔得

Anyway 我覺得軍事個到其實唔洗玩徵兵
以士兵為自由職業 並設立軍事學校
有戰事嘅話就聘請僱傭兵
同埋要同其他地區結立聯盟
咁就可以多一重保障

佢仲有一個用處係西走你呢種人

民主講下都唔撚比

秒

幻想既最高境界就係將自己都催眠埋咁既計劃會work

大陸cut 東江水，香港水塘容量仲可以撐半年。但中國有可能會係水塘落毒，呢點要注意。

利申，支持獨立，建立香港合眾國。

夠用大半年，我之前計過。

有無數據參考

大家其實諗下獨立都冇咩唔好，當支那一仆街，大家先唔洗傾下要點要點。總之呢個情緒要蘊釀。

再講獨立，大家個視野好窄，個個只諗住大蝦細點玩，而冇諗過利用出面既人幫自己起家，由一開始冇咩人會做外交，爭取各國支持自己獨立，又冇屬於本土既大財團為自己提供資金，呢d都係獨立需要既

(大家都係連登仔點會唔知咁阿媽係女人)

重點，直到今日都係冇香港人相信自己係一個種族，冇一個屬於自己既地方

比人地發下夢啦

唔撚係我要攬住支那啊
整份咁嘅野點支持得落
你睇下所謂嘅藍圖
是但一份政府報告都詳盡過幾多倍

獨立式民主篩走逆耳聲音

其實民族黨有冇打算參考下希特拉，為求目的可以做仆街

希望樓上覺得係發夢既人好好諗下咩係發夢，只有你做同唔做，冇做唔做到。真 猶太人都好似用咗七千年先攞翻所謂自己既以色利

結果大部分人淨係齋屌

政府報告用錢做，我覺得可以體諒下，但討論咗咁耐唔會只有咁既內容既

利申 too long didn't read 咗份報告

係咪好多人唔記得巴拿馬文件透露咗啲咩？
外國企業同中國高官都有在港資產同投資，佢咪試下cut水、出兵，令香港人生存唔到囉。一來斷絕交易，佢無錢收，二來中國要向全世界在港有貿易嘅企業交代，得罪大量國家，所以出現以上情況嘅機會係咪真係咁大？我有保留，至少咁做嘅話，中國要面對嘅政治後果將會好巨大。

不過，機會唔大唔等於無機會，我都唔假設獨裁者係會理性嘅。所以情況出現之前都要諗方法應對，呢樣野就要大家集思廣益，但唔會一味話無可能無可能 政治嘅嘢，一口咬定話無可能真係好無知，好似當年清帝國嗰啲愚民笑鳩孫中山失心瘋咁。

因為現階段獨立只係可以概念性質
藍圖完全無意思
d on9「政策」反而令人反感

其實要玩有大把行政手段

冇錯，呢個係獨立後藍圖
老實講真係獨立後你鐘意點都得啦
但點獨立又冇藍圖？

好似係到講緊發達後啲錢點用
咁但係到底點發達又冇講

咪睇到藍圖就上哂腦，嗰份嘢了解返就知係一份選舉郵寄文宣嚟，做唔到幾百頁咁詳細㗎 佢地係掟啲sound bite出嚟引起討論啫

Btw都寫明係執政願景 你都唔會期望呢份嘢講哂你聽啲政策點樣實際執行，事實上係得個諗字，未有政治實力做到

我啱啱發現我計漏左樣野，就係蒸發同埋香港啲水塘係會放水嘅問題。香港水塘既總儲水量達5.86億立方米，而2015 年既全年用水量係9.7271億立方米。咁計法的雖然的確係撐到大半年。但係由於放水、蒸發既關係。水塘既集水量得返2.2632億立方米，相對於香港2015年全年降雨量1,874.5百萬立方米黎講係好奇怪（2014年既全年降雨量仲有成2,638.3百萬立方米，但當年集水量得2.2801億立方米，實在有理由相信水塘放左好多水，去淡化買左太多東江水既問題），但都仲夠香港用83日（以2015年香港平均每日用水量2.66百萬立方米計算）, 都成2個半月。

不過如果去到2020 年之後先有cut 水問題，情況又會好少少。因為果個化淡廠起好左之後，會多5,000萬立方米既供水量，夠香港用多 20 日左右。
但我個計法，真係唔多準，實際情況真係可能得個半月。
sourse:
WSD data:

新果個化淡廠：

香港到時冇水用點解要放水

應該係個水塘儲唔到咁多水先要放

我個計法係計全年集水量，唔係每日集水量（我搵唔到每日集水量），出事之前果日真係可能仲放緊水

獨左之後做乜都得架啦
點獨呢請問
HOW??

天有光....
階段性港獨
畀d掌聲自己

呢份所謂藍圖確實有唔少唔完善既地方 亦睇到陳生對某啲方面唔係咁熟悉
但唔係正因為咁先需要大家既力量咩? 各方面既人材集合一齊商量方法去改好佢

香港獨立唔單止需要民意亦需要一班願意提供自己專業知識出黎既人
咁樣比共狗搞落去 恐怕大家都知結果係點 香港獨立既未來會係點 我唔敢肯定 但好清楚任由共狗咁整落去 香港係會徹底玩完

獨立並非易事 難題多多 但我認為獨立依然係唯一出路 獨立既過程出現難題係在所難免而呢個唔係放棄既理由

Sorry for 1999

唔好對香港人有任何希望

All HK people are born to be ruled, to follow, to deprive of

根本香港人一出世就有奴隸基因 永遠唔敢去爭取 去改變 淨係想有一個好ge管理者去管理佢地

我咪講緊依個問題囉, 講出可行性既重要, 但結果無人答過, 淨係話支持就得

香港獨立

留名學嘢

因為呢份係選舉郵件黎
藍圖只係gimmick黎姐

支持香港獨立

香港口交部

其實香港有水庫可以頂到一年，一旦獨立即刻chur起化淡有機會趕得切

我都寫番一個先

香港獨立之後, 我做香港皇帝, 全香港人都要聽我話

男女政策:
所有港女必須服從港男, 如果港男命令港女做任何野, 港女說no, 監禁十年
港女如果用APM 超過五分鐘, 監禁五年
港女如果入閘時, 拎個手袋出來磨超過十秒, 監禁七年

老人政策:
所有65歲以上既老人家, 不得在早上6點-9點.......下午5點至8點出門口

警察政策:
所有飛虎隊既裝備同美英特種部隊睇齊, 並且擴充為2000人

金錢政策:
全香港任何人的財產, 不得超過一百萬.....如果超過一百萬, 要將多餘既錢交哂比政府

一國獨立需要國際承認
好似返學咁
係班房要有發言力就要主動識朋友
越多朋友越好
到同其他國有交流既時候，就有貿易
起居飲食都唔怕出事

洗撚理個幾條戇鳩仔小圈子

ps.最理想獨立方法，只供參考

邊度揾咁多, 72個肥婆?

無錯，應該一齊支持佢

發覺連登多左好撚多黃絲同所謂理性左膠 搞乜撚野呀 你地都唔撐本土仲有邊個撐呀

我覺得香港獨立一定要中國同美國Say yes，用軍事手段獨立根本無可能，唯有等中共倒台或有足夠誘因俾全世界

好！
雖然有啲打飛機
不過睇見都爽

都係做港豬最好，夠晒務實

當你望望港豬仲幻想緊真俊華拯救香港，一街廢老、廢中、左膠、黃絲、港豬，屌柒獨立係漢奸同不切實際，我真係唔知仲可以點做

如果獨立要當兵打仗我唔怕，但我最怕一面冒住生命危險幫香港人爭取福利，另一方面比香港人屌我係搞搞震，搞亂香港。犧牲！？不了

生活係香港一係等比人強姦，一係寄望民族黨（我知政治唔應該靠晒一個人或一個組織，但真係需要一個領袖）

利申：支持香港獨立

香港買水好貴買番黎架，年年都倒好撚多

你班友仔成日睇低自己人 梗係乜鳩都做唔到啦
陳浩天一早講明香港獨立要香港人嘅支持
呢個藍圖一定有缺陷架啦 重點係我地要俾意見呀
佢一個唔係萬能

利申：支持香港獨立

On9，香港豬係唔配有民主，搞帝制，軍閥做有得諗

都係民務黨夠務實 會諗呢d野

其他黨一係玩批鬥一係on99唔知做乜撚

發展核武

agger 得把口邊個唔識
我夠話要鬥地主批鬥李嘉誠啦

Ac五毛
下下問人點解唔得
不如諗下點樣變成得

同有好撚多非熱狗派系d所謂本土見其他本土就狂屌

個勢係威既
但會唔會離地左啲

會唔會cut水 人道問題 國際壓力

設立徵兵制

9成人即刻衝出黎反對

連登仔 唔係唔撐本土, 只係唔撐 得把口既本土

民族黨 由創黨到現在, 都只係一直發聲明...... 一係就去學校派下傳單, 無實際行動去爭取 港獨, 咁自然無人撐啦

如果民族黨搞番一場 魚革2.0, 到時唔止連登仔, 全香港都會支持民族黨

就好似 本民前 初初成立果陣, 都無人理佢地, 當佢地傻仔
點知佢地係年初一搞左場 魚革出來, 結果一夜成名
梁天琦 原本無人識佢, 但都成功拎到6萬票

第一步是點進行武裝抗爭

入建制係想拿資源+ 宣傳+ 引爆憲制危機

雖然陳雲成日唔食藥，熱狗又屌晒全世界，但城邦論的確係建國或者獨立最明確嘅方向

宣傳都好既，但宣傳乜嘢呢？繼續宣傳獨立後有乜用呢？應該係宣傳點走向獨立下嘛？仲有有冇諗立咗23條之後點宣傳？

拿資源都好既，但拿資源做咩呢？定係拿資源就係為咗宣傳？咁又番去第一個問題，宣傳啲咩呢？

引爆憲政危機都好既，但點引爆呢？引爆咩危機呢？引爆咗之後又係點獨立到呢？

都係番去個問題，到底有冇實際可行辦法令獨立有機會實現到？

[理性討論] 會唔會可以係個尾到諗翻上去呢

傾好獨立藍圖，政策 -> 做宣傳 -> 壯大 -> 有足夠資源 + 市民支持 ，
獨立方法可以變得更多 唔會似依家咁多限制(人，錢)

中國say yes?

點令普羅市民支持

叫大家諗下就五毛 屈毛黨好波

我一問就畀人話5毛

真係想引爆就簽確認書啦(雖然都好似梁天琦咁照樣話你唔真誠)
佢d fd子熱普城都話簽確認書係公民抗命
人哋dq你又打官司死lur
我記得好似連高登個熱狗佐倉綾音
都話未見過d咁旨在議席嘅獨派

Yes，宜家中國殖民緊控制緊，有可能喺中國唔同意下獨立咩？唔通武裝革命打解放軍？

有軍隊未

push

我其實覺得中共口講一套做一套
屌左日本咁耐 有冇限制出入境？

三軍未動糧草先行
香港無糧食輸入
大陸控制哂水域
大陸等睇香港人食人
最後一波剷除所有香港人
重新殖民

軍隊既目的我覺得只係代表自己係一個國家
軍力多少對於香港呢個地方唔太重要

但中共話欽點林鄭, 就真係林鄭做

香港要獨立
先要有支持
無就永遠打飛機
中國控制香港海陸空
香港憑咩反制中國？
你估你獨立中共洗淆你
自己人打自己人都有排啦
係連登鍵騎特別鐘意ff
自我感覺過份良好
有時間去學吓嘢啦
自我進修
靠加入政府
洗佢血
由內部做改變
咪成日講埋啲低能嘢
實有人屌我
我只係講個事實出嚟

本土派唔好再打飛機啦好無
而家成個香港真正主流係親中/大中華啊
本土先係最最少人buy既
網絡上係好大聲啊
但你一行出街睇下
根本支持建制/泛民先係多數派
無物資無武裝無錢唔緊要
你而家係直程無人支持啊
講咩獨立啊

想獨立?
等多40年
而家個班40歲打上既死得7788就差唔多

新果批又係大陸黎
但如果連我地都唔支持 就連最後希望都冇
盡量向人播獨係而家唯一可以做既野

其實講大陸供水

深圳求其賣塊地條數已經係到啦

講到好大袋咁

人口政策真係拍案叫絕，發下夢都好

睇到都興奮

一定要寫個藍圖出黎？

可唔可以以完善香港獨立既條件為目的？

聲明黨自pub post

笑撚死 請問世上有邊間PMC係夠一個superpower抗衡

成地精

可惜香港人連加入中共都無資格

有咩高見

你大陸落黎？

唔會唔賣既
最多係東江水度落毒啫
錢又收左香港，又可以不費一兵一卒殺香港人

哩個post到底有幾多中小學雞

其實仲係咪推行緊, 搞港獨想選立法會, 傻燃左

本土派仲惡過共產黨
講下點解唔可行，問下點建國都俾人話港豬，奴隸
一味要人支持，不要問只要信
我係支持港獨建國，唔想共產黨治港，但理性啲諗都知難，到我死都唔會見到
利申: 港豬

即使唔講獨立，本身廣州 佛山等城市既用水量係不斷升，雖然分比香港既配額仲夠用，減少配額只係時間問題，但長遠計點都要搵替代方案
港獨 另一個實際作用係令到香港人居安思危，睇到更多以往主流完全忽視左既觀點同新聞

一味話港獨唔實際嘅人有無諗過晌一國兩制下成個香港有無進步過？或者有咩可以進步嘅空間？不妨一齊討論。如果你無諗過其他方法一味屌講獨唔work, 可能你已經對呢個政治現實/環境作出妥協，搵夠就移民，又或者你已經有另一個國籍，咁港獨呢條路真係唔啱你，因為你無當過香港係一個家，只係當香港係一個搵錢嘅地方，用完即棄。

只有瘋子才會為同一件事做一百次而寄望結果會唔一樣。晌一國兩制下要求真普選？仲有幾多個廿年啊？！

我相信香港獨立係唯一曙光，無論個concept work 定唔work, 呢個係一過信念同埋希望。

西班牙警方破獲嘅軍火庫

香港警方破獲嘅軍火庫

加泰隆尼亞都未得，香港要幾耐?

其港獨某程度對中共都有着數，依家共黨產係已經盤根，香港成獨立之地可以比貪官運錢走，仲可以日日比環時屌香港民主好差

一日有解放軍，都不容易獨立。
認真的話，會不會尋求外國援助，
比如先重返英聯邦，又或是以邦聯的形式加入中華民國，
穩定了才獨立不是更好？

香港以一己之力真係好難獨立到
一定要有外國勢力幫手

買核彈 建立海外軍事基地 重啟科技研發 向馬來西亞以東江水價格買水 以船來港

香港係港口 要買軍火好易 當年孫大炮都係喺香港買 打爆班兵只要一場閃擊戰 因為班友冇裝甲部隊

但香港人唔多人有軍事上知識 有軍火都可能未必曉用

搞得獨立 首先一定好似孫大炮咁係喺海外有準備 唔好以為革命係孤星淚 革命係創業投資

你認為英國會為一個前殖民地破壞同中國嘅關係？

至於寄望中華民國更加不切實際，連台灣人都係到諗緊點消滅中華民國（藍綠兩黨都係），你竟然想加入。

我想問嗰班打算搵外國勢力幫手嘅人知唔知香港回歸其中一大推手就係你地心目中最大嘅嗰個外國勢力？

明白 咁資金方面應該點籌集?

我意思係咁大舊錢應該放係邊 同用乜野方式去籌集

Isis同義和團都同你一樣諗法，分別在於人地搵命博。

錢就擺海外，資金就向所有同共產黨唔啱嘅人集資，同投資海外資產滾大筆錢，學埋荷蘭，搵人一方面賺共產黨，一方面資助革命，當然要成功要預左撈啲唔係咁乾淨嘅嘢

你知唔知香港獨立會助長西藏丶新疆分離主義？要去到咩地步，先可以令強國覺得唔化算？

00年代 港獨根本連提都冇人提 進化成為少數派 已經好快 美國獨立後都係20%人支持獨立 香港唔算少 都有17%

徵兵？比你徵夠700萬人都唔夠打啦

既然你知道20%人口已經足夠獨立，咁你都應該已經明白港獨派實際上根本不佔17%人口。

原來1996年中國人仲食緊樹皮

獨唔獨立呢又真係無咩所謂，但啲野可唔可以唔好咁不切實際呢

上次有個民調話支持獨立有17%，美國都係獨立之後民調

其實唔係香港班大中華膠，中國人真係食緊樹竹皮

On9 民族黨

戰爭最重要係速度 唔係人數

一個偉大嘅帝國開始 係需要一場以小勝大嘅戰役

Independence is the only way to save Hong Kong

加入英聯邦未算最膠，最膠係加入中華民國

樓主話買核彈
笑撚到我
咁你諗住炸邊度？

首先, 你要問有無人會願意為班廢老同港豬賣身抗爭先

呢個POST好多人智力都有問題

我唔係淨係話D五毛 其實仲有本土膠

講咁撚多野連少少資料根據都無係度討論乜鳩

一尾得個鳩UP就話無可能又乜乜柒柒咁

五毛大中華膠果D都算啦

本土膠爭氣少少好冇

唔好乜都賴落港豬度

你要人跟你果套都要多留少少完整既論述

核彈係用來談判嘅籌碼，唔係買就嘅立即拎嚟炸

咁講D實際野比大家聽下?

我覺得你唔會想聽。

講來聽下

退一百萬步先唔講你點買番黎，當中到底有幾多你完全無諗到買賣以外既問題

你知核武有幾危險個可？？？

你確定你買左番黎係有能力控制？

你確定買左番黎就淨係用黎擺？

你確定炸到人而唔係炸自己？

會唔會將問題諗得太簡單

絕大部分實際野係未發生之前都係不設實際

但唔包淨係FF果D

笑死人
香港買水價夠由日本運水黎

呢D死柒頭連香港食水多到要倒都唔撚知就咪理佢

話明藍圖緊係唔撚實際la on9,緊係ff架

依家就係會大家幻想下獨立之後香港會係點

到時真係執政可以點改善市民生活

呢d都唔諗下到時支爆真係獨立都只會係曾俊華之流做總統

你要比市民知道獨立後有乜著數，哪怕係異想天開

金仔個核彈都係喺香港買，買左會擺喺本土？要擺都係擺喺大陸，有咩事就引爆，之後吹大佢就話有更多未爆

繼續喺制度之內泥漿摔角係好應該
但香港要根本嘅民主
就要根除中共嘅管治權
要達成呢個目標，一係修憲、一係獨立、一係中共倒台
三者都係不切實際，但別無他法

放棄爭取主權，有限地維持法治水平優勢，保留特別行政區地位。

但係你睇番樓主個帖佢個藍圖同你個藍圖方向唔多同喎

人地果個係偏向政策方面而唔係比人知道獨立有咩著數

訓醒未？香港豆潤咁細 同支那有得玩？

防止焦土策略嘅方法係 成立一支特務 捉曬大陸高級官員喺香港啲仔女 唔夠就上大陸或海外洗番佢頭捉來香港 睇佢夠唔夠膽焦土

香港買。

你真係KAI撚到一個程度就快比人覺得原來本土就係一班ON9仔

我都支持本土但你可唔可以唔好咁撚ON9

其實以上既野以香港能力黎講係可以做到
同埋好基本
唔明點解d人一味話呢樣果樣唔得

只係香港太多賣國賊同投機主義者.

聽到都覺得激進，點解仲唔拉？

Agree

翻你既偉大中國享受做中國人既霧霾啦柒頭

過份理想化

再望下新加玻國土面積先再講啦
獨立未必係同中國關係惡化 惡化對兩邊其實唔係好事

終於有番個正常人出現

香港既實力不知贏世界幾多個國家

留意番 係以「國」做單位

其實有好多地下嘢都係喺香港做 上次巴拿馬文件都應該要知道 所有未成功喺計劃都係不設實際 實際嘅計劃就唔會成功 信長一開始都俾人話尾張嘅傻瓜 但佢以幾千士兵打低左今川義元嘅四萬士兵之後 天下布武 孫大炮啲人仲話佢失心瘋

港獨係無可能靠香港自己做到，只有借助外國勢力呢一個方法可能成事。但就算退一萬步嚟講真係俾鬼佬幫你獨到，你以為會無代價？鬼佬真係會為左所謂嘅"民主自由、普世價值觀"出錢出力解放香港，成功之後就功成身退，深藏功與名，睇住香港呢舊肥豬肉、一個對付中國最好嘅武器走左去？
無論點獨都好，到最後香港始終脫離唔到做一隻棋子嘅命運。

你地鐘意代入啲不合比例嘅例子，美國從英國手上獨立，但香港唔係美國，新加坡從手上獨立馬來西亞手上獨立，但支那唔係馬來西亞。

咩叫合比例？敘拉古同羅馬，應該比較似香港同中國。

得啦知你好撚醒香港獨立既未來就靠你啦

記得第時賺多幾個錢係香港地下買番舊核蛋威脅下人啦

美國獨立果陣 國土都係好細 而家嘅美國係獨立左之後不斷擴張番來 當然英國同美國嘅實力比 比中國同香港嘅實力比 強好多 美國不斷擴張 英國喺北美州嘅勢力都係好強 要英國剩番嘅地方 今日叫做加拿大

哦

中共唔阻止就做到
但佢唔會唔阻止
要中共阻止唔到就要犧牲
但香港人唔會犧牲

所以結論係香港係唔會做到

其實神風敢死隊都係群眾壓力下迫出來 日本人之前自己人都話怕死 猶太人都俾人話怕死嘅民族。

假膠？

好心你真係無讀過歷史就唔好亂丟垃圾出黎混淆視聽啦

美國獨立果陣 都係得東岸一啲地方 當年英國擁有嘅係成個世界嘅海權 佢有能力禁運同封鎖任何一個地方 實力比中國同香港 差好多 仲有你唔好以為英國攻擊美國要喺本土坐船去美國 直接係北美殖民地調兵就得

香港班廢中走佬就快

我都覺得係

怕死係人性 要唔怕死 係要環境迫出來

Show Blocked User - 赤沙之狐

頂你唔順

已經好心地提左幾次水仲覺得完全無問題自我感覺良好

+1

香港獨立點都實際過建設民主支那

的確要有外國勢力財力同軍力支持先得
而且最重要真係時機, 支那未亂, 香港急住獨立只會比人集中咁打,
孤立無援下真係死路一條, 所以唔能夠貿貿然去搞,
呢個時間要宣揚理念, 等多D人聽過同理解點解要獨立
另外仲要對支那內亂下, 香港人要有咩準備
仲要滲透返政府及主要機構, 傳媒等等, 待時機用勢力同輿論去帶動社會改變
根本而家係需要多方面既準備, 而唔係討論咩有or無可能
花上既時間可能係10年, 20年, 甚至更多
要即刻實現到獨立, 無咩耐性同計劃既話, 咁真係唔好哂時間拗

即係只要捉左習總, 李克強, 張德江既家屬做人質, 香港聽日就可以獨立

原來獨立係咁簡單, 師父明白了